温書飲咩好

發覺自己唔係好夠集中
葡萄適 寶礦力 咖啡 redbull monster 邊樣最好

水

redbull 一定

廢J

住劏房上下左右都嘈，係難集中精神

飲水無用
要跟隨溫書小隊長步伐先有用

飲苦茶
部好似古人懸樑刺股咁
飲苦茶上腦

redbull

Jolly Sandy

大力加冰

二鍋頭